集思廣益新手開post講咩好？？

第一次開post做多年CD。眼見各類人！！
利申：無酒

開post問新手開咩post好